美國眾議員Haley Stevens：眾議院通過數條支持香港親民主示威的議案 我們不能允許侵犯人權的情況繼續

推

向全世界展示美國嘅價值觀，推動民主自由，並堅守當年立國嘅初心！

你叫班反美親中嘅白人左膠情何以堪

呢D係美帝係少數派嚟

得港豬休息師會將佢哋一粒塵無限放大

多左眾議員發聲，算唔算係比緊壓力參議員？

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

Sir this way!
Immensely thank to Haley Stevens